====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alger , redéfinir la relation de la ville avec la mer Depuis quelques années , nous nous sommes progressivement intéressés à des territoires méditerranéens , d ' abord lors de la Biennale de Venise , où nous avons développé un travail de recherche sur la condition méditerranéenne à partir du corpus des îles italiennes comme lieux autonomes d ' échanges et de porosités entre les deux rives .
Entity Name (Type) :: Biennale de Venise (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Alger (LOC)
Biennale de Venise (ORG)
Total entitiy counts: 2

